香港大學校長：擁抱一國兩制

張翔談港大副校長 指港人應接受來自世界各地的人才

我唔當中國係世界既一部份架喎

擁抱國際共產主義

不嬲都接受世界各地架
係唔接受支那咋嘛

犯咗国安法
拉得

張翔：「那麼我想問一下，二十年前香港大學很多校長都是英國人，有沒有這樣的問題？」

張翔：「最近大家也知道沸沸揚揚，港大找副校長的時候，也是和我一樣在國外待了二十幾三十年，回到香港服務也引起很大爭議。那麼我想問一下，二十年前香港大學很多校長都是英國人，有沒有這樣的問題？這些都是我們發展中應該要解決的問題，我們的香港不但是中國的香港，也是世界的香港。」

張翔算唔算犯左國安法？

中國係外國

一國兩制嘅根基係中英聯合聲明，強國唔認聯合聲明就談唔上所謂一國兩制。

世界各地嘅支那人？我淨係見到支那人咋喎

人咩才,馬菲森你地又迫人走

前幾日科大先有個教授講左句" 香港是屬於世界既香港"
就俾左報屌

XGU

張翔：「我們的香港不但是中國的香港，也是世界的香港。」

科大條on9上一句直頭話not belong to china
呢條撚人一早講明中國 仲要自己人 拉閪

国安同志：你說啥？

仲有一國兩制？而家係一國假兩制

學生仲唔去外國讀等乜

放棄咗綠卡未？

佢飲五糧液飲上腦啊？

世界各地：歡迎香港人才

邊個世界？自由世界定鐵幕世界？

現在港大的校長係美國人